Парсер сообщений из чатов в телеграмме(по названию чатов)
1) Установка:

    virtualenv venv -p /usr/bin/python3.8
    
    source venv/bin/activate
    
    pip3 install -r requirements.txt

2) Настройки(config.py)
    nano config.py
    
    Вставьте нижние строчки
    
    api_id = 2358046  # int
    
    api_hash = 'bf4a48d4b5bcdbe1d6fc289021a52602'
    
    phone = '89645151932'
    
    Это фейк телеграмм аккаунт
    
    При первой авторизаци потребует OTP, который придет на аккаунт. Напишите мне перед входом, я передам код

2.1) Если хотите протестировать свой аккаунт
    
    1) Регистрируете новый аккаунт, симку можно взять тут: https://sms-activate.ru/ru/
    2) Заходите на https://my.telegram.org/ в этот аккаунт
    3) Переходите на https://my.telegram.org/apps
    4) Регистрируете новое приложение
    5) Заменяете api_id и api_hash

3) Парсинг из групп
    Флаги:
    
        --group_names_file(обязательно) в файле каждая группа должна быть с новой строчки. Если это ссылка(t.me/Sputnik_results), то  имя Sputnik_results
        
        --count(обязательно) количество сообщений из каждой группы, если всю группу, то укажите большое число
        
        --only_text_msgs(не обязательно) Спарсить только тестовые сообщения или еще и все остальные типы сообщений(по умолчанию False). Если не указано, то парсит все
    
    python3 tmain.py --group_names_file groups.txt --count 1000

4) Результаты

    При парсинге пишет название группы, потом при каждой итерации общее количество спарщенных сообщений Count
    
    Порядок сообщений обратный, то есть в конце файла самые старые сообщения, а в начала файла самые новые

    Результаты находятся в папке results
    
    У каждой группы сообщения в папке <название группы>.txt
    
    Если указать --only_text_msgs, то будут только "formattedText"
    
    1 строчка = 1 сообщению в json
    
5) Нюансы
    
    При парсинге телеграмм блочит избыточное число запросов, поэтому иногда поток блочится на 30 секунд
    
    При первом запуске потребует авторизацию и после этого не продолжит парсить, поэтому после авторизации нужно перезапустить(через ctrl + c)
